telegram都幾好用🚬有冇咩bot推介？

求推介

第 1 頁
#1LIKLN • 4m
香港開埠嗰陣你喺邊度呢吓 - 林夕

名采論壇

資料圖片

問人「XXX嘅時候，你喺邊度呢吓？你出咗世未呢吓？」其實是很不禮貌，很瞧不起人的，等於動不動就說：「你講乜嘢制水呢？講乜嘢夏令時間呢？嗰時你仲着緊開襠褲。」這就表示你的話很有說服力了？

教育局交代中國歷史課綱修訂諮詢，記者問香港史部分，怎麼沒提到六七暴動，專責委員會主席兼中大文學院院長，竟然反問記者：「六七年嘅時候，你喺邊度呢吓？」這是問題嗎？問這問題有問題嗎？抑或真是解決了發掘問題的人，就當解決問題了？

上歷史課的學生，別說暴動，可能連港英年代都沒出世，那麼課綱裏「回鄉探親」這段也不必知道了。六七暴動牽扯到文革，文革不方便多講，不利於對培養對國家純潔又強烈的感情培育，基於這個理由，暴動對香港往後發展，比起回鄉探親、買東江水，就只是雞毛蒜皮嗎？若是憑這原則「精」選教材，那不是教育，是政治宣傳，課綱總設計師這樣回答，司馬昭之心明顯到連化妝成本都不願付出了。
文學院院長又為「香港人的中國歷史」特殊教法護法：「六七年我哋係親身經歷過嘅，經歷過嘅時代，如果我哋用記憶嚟講，我哋唔會遺忘，但歷史靠住回憶嘅寫法，唔係我哋而家訂立課綱嘅標準。」

嘩，靠回憶寫歷史不行，那司馬昭的同宗司馬遷，畢生心血寫成的《史記》也不值一提一看了，史記從黃帝寫起，到夏禹治水，不離神話傳說色彩，甚至春秋戰國時代，也多從採訪遺民父老後代紀錄而來，是最古老的「口述歷史」，那時司馬遷喺邊度呢？教歷史的人又出世未呢？中史課綱從三皇五帝開始，其實也不是信史，那教師又何必教，學生又何必學？司馬遷說自己所記，也只是一家之言，那請問有什麼歷史不是一家之言？據說這課綱會增加近代史部分，類似唐德剛所寫一大堆的口述歷史書，也可以不理了？

六七暴動若寫在課綱裏，當然也不必採用一家之言，但有發生過就是有發生過，林彬被暴徒燒死，報紙可以找到，客觀描述一下這段重要的香港史也不可以？那什麼算是可以被教育的史料，什麼只是屎尿，是否由今天的當權者，決定昨天可信的歷史？

現在越來越多應該有點修養的學者出言不遜，錢穆在中大時，誰跟誰又在哪裏呢？

0

0

數角Bot

收嗲喇

有就好 唔洗mon住 到數自己tag人

你米系

笑死😂

有無手足寫

得島goal

禾都想

東京綠菌成班斷JER啦

goal

3球

仁川兩紅 東京被糕 戒賭

2分鐘2入球
雷法

東京2分鐘被cup

唔識用

山口雷法呢隊野真係痴撚線

重心收錢 德島大cashed

東京綠茵先收2.5

6 10 12

thanks mbbchu

唉..俾人cup..無晒心機 5賭喇

+1 另cashed 山口2.5 都係跟m神的

澳職入波未

東京食屎

4點仲有場重心

睇埋尾先

我仲有3.5啊，可能再cup呢

仁川可唔可以走盤...

中中牙

睇錯時間6點黎

屌你老味。。。

山神串德島大串日視盤。。
咁撚樣對我

我

-.-冇買

羊咁多都冇心機

thanks m子

水手會唔會10c完

做咩唔買 我就話未派錢買唔到姐

條2x3買好大

雷神真係大仆街 我潘先係最勁

豬晒了

愛又吹番唔入？做乜9

12c

chow試試佢0.5/1

東京試吓反cup

馬克羅斯 馬王

Chow半場開幾多角？

4

澳職只求兩角

澳職入一球

9c

諗住徳島西d先買東京 點知結果調翻轉

比多角

10c

天佑A4

Gun

9.5 cashed 買絕殺角易能到

買唔切

你識D野

你又有？

模投沒有即場的

起身7800
而家仲係7800
😅😂

偶像

如果角大5到就講呢個PO最尾果句

又模投？唔知真定假 模投無壓力，真買10蚊10蚊仲好啦

西面：Corner HiLo
High[9.5]@2.27

多謝西面

13少p

1-4-9

一場一場咁輸11分之10個柳強既事 我做5出

gun

圖奶goal

有冇人跟

13少P 中

how about us

咁多場2.5b都未派錢既

一雷神條大仆街搶馬克都W唔到

米尾

條4x11仲有無feel？

屌你老母呀夢 :~

數緊錢比我

事實係事實 屌佢就岩

呢場角大到 仲講

bookmark定 下場用 廢事下下用你O好似BINC咁

分幾毫子俾小弟起機

講笑姐，我都唔知點解佢唔派

係咪有5會

lm

老夢

師傅控制曬大波

6點場波有即場會唔會有伏

跑完馬咪有即場

山口派左 但徳島仲未派

派左喇

俄仔頂撚住半和啊

9 10p

我究竟燈撚完未

有人派未

只有cash in 冇cash out

10wp

又黎

我都想贏錢架

系

媽媽我頭先澳職11.5b 9.5s
最後10c
叻？

你TG係咩我轉左TG搵你5到

又角膽

贏夠未？

中左依場再講

問西面

ok

不過岩岩哄左佢訓

西面成日暗底讚你男神

我以為日乙少開即場

GCHI 夢大

巧基

150 152

same

有矛人阻止我想買國米角細嘅心

Diu 你寶利騎乜撚野

有 上盤都諗得過

屌 畜生

5p 唔中今晚食馬肉

毒男...

唔好口廿

飛5號了

啦

5-10

上場隻2，馬主係你？

1.0 刷分牙?

你係常山耆寶 馬主？

Then u a 燈胆精英馬主？

隻1 可以拖下

請賜教

2-8-10算了

10蚊好了

bee cashed

韓k唔派點賭

入球 角球 都半2全2？

圖拉2:1

就講就有

等睇5050田雞包尾

9.5s gel定

Gel定上法庭？

驚東咩

無買就中...

溫泉

溫泉都有落飛既一日

M巴上水未

跟

萬馬奔騰66倍win
嘻

買左細。。 見2隊野踢黎無意思同大波咁高水

然b here?

日2個角球開到咁

我係未入錢無錢買😂

買就炒 冇買就中 齋出水等人派

😂順便入埋我
東京被反cup
仁川兩紅被追和
😂賭到驚

1c

2c

想.

Wa diu 咁樣玩

快刷啦

😂😂😂

等12.5s？

爆冷了

????????????????????????????

10000馬>平湖 TWICE
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>5050

賽前入左10.5s
want 4

馬會得返4蚊 逼人戒賭

買左萬馬撐綸仔
估唔到頂住個win

買平手盤
天佑A4

你老味韓k派未

真係唔屌唔得，完左場3個鐘

溫泉12m

on撚99

1:0

温泉goallll

今日啲波係咪想迫死人

基羅納🤔

same road

日乙入波未

似細波完場
入完1球仲係2.5盤

多你2毫

幾多分鐘呀已家

得1.65🤔

派錢留名bot

買咩好？

testing

3.8

好想贏錢

頭先23分鐘入完就2.5

利雲特有魯爾 點會輸牙

皇馬有牙朗都

牙朗點同魯爾比 論資排輩

系-,-

7點都買客===

有無基爾獸？

西甲10點5

主

好 西甲買 no goal

和 nogoal 都買左一注

串左2.5b

Btw 7點冇買

ky出水未-,-

又比馬會搶＄ 屌

利雲

福B 做咩

我老4呢排有無上水

夢大等你打救

牙朱又同路

係 對大船

5G去左邊

屌你老母呀夢

無計 做人好慘

88888888

做豬都好慘

gay ng

咁你可以買大架麻

我戒左賭 依家身心都健康

刷緊la

咁打唔打機

無驚過 純粹想屌下

打

等我搵翻人妖其王先

你打啦

無性

未，但買左日乙9.5 1.7 10.5 2.1

follow唔到-,-

99

冇波入

買左賤種國米

我超都半大全大

Bb

屌 鳥杯作老母

一齊打

買熱刺拉

熱刺強陣 請各位買熱刺

利雲上力牙

咩世界

傑羅納fg 即w

飛9 熱9

國米

== 不了 見得翻200蚊 是但買埋算

打機未今晚

飛9盤

Aue 基爾

飛9 goal

飛9 1-0

國米10.5未

原來國米早場

psv 細

大嗎

唔啦今場

基羅納入未

2.5大jumped

利

見屎圖即kick bot

5得閒C

溫泉1-1
仲有冇機

1:1 大球是夢嗎

俾多球

集氣

大神有水嗎

屌你國米 呢場又無c

冰封角球啊日穴

老母又贏
我又輸

11.5s想死

利9.5s？

大波到買波衫

應該

國米中出人未

好似讓太深

講多次 飛 熱 奧 基爾

半格都好似有難度
不過主場 應該開到

溫泉grl

重心 呠呠呠

ky西甲手持乜野？

法國水晶宮呢季4分同4個入波都係係倫敦球隊上拎到

係呠呠呠咁叫既咩

嚇死人咩

熱角大OK?

TOT

日乙 9.5 10.5 gel

東京唔熱

mama點睇國米角？

EZ

利雲6/11c

小啦

利雲7/11c

on9左盲買11.5 好彩買得$20

熱9 飛9 入波未

西甲11.5點睇

對左

12.5s 1.66😂😂😂😂

3

國米3c

inter可以10分鐘內5,6c

iPhone X bot

利雲8/11c

似乎miss左飛13.5s

熱刺入左貨未？

基羅納

同路

基爾同路

未

糕 無買水狂中 爽牙

999

屌

羅傑納糕！！

Fg cashed

請出水

說了拉

長追2.05半一對家

唔似11.5大到喎今場

定埋個w

？

米堡盤

原來有7.5出現過

樓主真係好尾機 跟親都中
樓主我愛你呀

Same

買左fg 睇live見佢禁屌

買咗飛狗被糕 冇買基羅納就糕

我估12c ft

爽？

in利雲i trust
冷靜

今朝東京

tot 1c

有無人知霸爸去左邊

好掛住佢 佢好小上水喱排

黑到仆街 cash out唔玩了

入得細未-,-

我無買 但就唔信場場大

幫你找牠

睇下開乜盤啦😂😂😂😂

中午渣車入左西貢發現一間馬會都冇 想跟你都跟唔到
好彩今次跟到

pm

畜生來的？

小妹米堡糕

唔該狗仔

你有運 米堡糕

掌咀

佢去食女唔上水

樓豬我想要追數尿

手手

仆街 意為米堡8點半開波 未買
買德乙算
樓主 基爾個盤幾靚 你買唔買？

海登咸一下落左咁多嘅

今晚唔賭德國波住

國米91回到97是咪有伏

咁岩-6 東京累4手足

A4我地針

估唔到有狗乸睇岩佢

國米角大信唔信得過

莫斯科 重心

求追和。。。。

認真一問 如果我頭場已經輸左 之後果d串影響大唔大？

ok ga la

夢大

買左2邊了

國米好似次次都下半場先開始刷角55

我同樓主即win

熱個dier包得好快

利雲9/11c

利雲8.5 gel先

基爾獸上

溫泉又唔開大

比佢玩死我了

0:2.....

只出冇買系列 基羅納又糕！

A4 88唔會再見到我了

基羅納又糕

TOT好似唔太對路

米杜生性嬴比我追番條數

國米4/10c

推到第4口收皮

咪幾好，最好輸埋

玩留

唔通返黎唔夠一日又要jump

國米5/10c

爽！ 基羅納

Cccc

刷呀刷呀

利雲入未

國米即w + fg

點解無人玩留我

角米入未

上盤呢？

國米6/10c

無買

做咩個個又話走

姑姐個女 應該點叫

m蛇重心狂中都要jump?

姑姑

我講笑姐，唔好咁認真，我唔會既，依到玩得好開心

得重心中咋

溫泉 魚 比卡超 都唔中

表姐

12有撚用阿 係就22啦

利雲1:2

女朋友

國米7/10c

利雲高 但角呢

好好笑呀87😂😂😂👍😅

重心當5注

g持

小姑子

利雲比多c ok?

叫佢幫你整西裝

thx 都是你正經

入完就ft😅😅😅

賤種黎

咁就好 唔想有手足走 已經愈黎愈小人

岩呀

ok tg 講

小妹羅傑斯fg 即w 大大力cashed

我=鐵膽

對左樓豬所以輸錢原來

得返1注錢😅 玩埋就暫別

你=膽石

國米8/10c

爽 基羅納

心中富有了

姑女

屌..垃圾國米食撚屎

國米 5ho

祝你5好生腎石

爽了，inter 0:1

要刷了

角大黨準備好未先

我都祝你身體健康啦咁

inter 正垃圾

好似係

表姐/妹？

快啲刷唔該

屌！

原來無傳送到熱半和同全場蛋蛋

入波=停屍間🤤

以後罷買意甲

基爾獸goal❤️

以後罷買羅馬

基爾糕糕糕

加油 我唔jump既希望o係晒你度

角呀屌你老母

羅馬 拉素 好野來

型到。。。

國米ng試多球

撕心靈飛了💔

不了

羅馬 里昂 精工

最多和 應該cup唔到

睇即場仲讓半球 又多射門

角角角角角角角角呀

差幾多隻角就屌幾多個人 屌你老母

夢大癡左線

國米9/10c

好驚咩？

系 有冇推介買咩

係

停左好耐角

好型😂😂😂

10:00 黎場重心

9點尾firm

海牙收手啦

遲左

mama 肯比場私料我未

可唔撚可以唔好咁
屌你老母

10.5 tot?

10c goal

國米10/10c thx mama

Inter 9.5 gel

Later

+1

荷甲冰c未

熱刺唔係諗住贏波輸盤呀

停撚夠未

痴左缐，快d食藥

邊場

米蘭1-1

inter 1-1

國米fg👎🏻2nd goal👍🏿

tot 開始刷紅了眼

熱狗爆角啦

唔入波有撚用咩

停一分鐘死一件 屌你老母

媽媽開始追紅了眼

1010101010101010

兩隊都刷得

N < 6 放心，國米都執夠😂😂😂

inter 11c

磨緊刀 屌你老母 你班死哂仔咪撚柒走

國米ng

呢場蛋蛋我會好心痛

10.5 2.9 爽到

熱狗可摸以停c

國米求你入多一球

唔好氹我開心 我唔受呢套

熱狗入波未

熱刺差d比人入...

驚？買小很爽的

不了

買就要買大

雖然我買下盤，但tot 1:0算啦

角米賽前咩中位數？

1111111111111111111111

11.5 12.5

國米90分先好有c ，完成角膽霸業

飛cup佢啦

肚

奧 aue goAl

中央6軍個盤得1.68 但+1😂

呠呠呠 重心呀 屌你老母按樓跟

第3球?

熱刺1：0

我熱糕

國米廢到

海牙🤤13.5s gel

飛13.5s 14.5s gel

國米屌你老母cup佢喇

熱入多粒

熱呢球好靚

熱15.5s要？

14.5s

inter ，is time to have 12c then ft

哦

出左啦

熱俾多粒

好彩唔係蛋蛋，都安樂d

火車頭唔中我以後退出呢度

真係火車頭

diu 垃圾角米

121212121212121212

買$10 支持你

13131313131313131313

請勿痾煙

國米唔跟劇本

上面9個12依到10個13
你個bot 有bug

似係開對家... 我skip算

Tot 16.5s?

本身仲想買6軍

幫我DEBUG未

買左6軍 想4

Thx ky國米

國米9.5唔買 係要拖到11.5先買

俄超暫時都未轉睇法

教完你就叫人啦

inter 11c ft？

買唔買陸軍好

買

跟人買唔跟自己=dum心口

我skip, 棋王個勢好癲

訓超煞科仲唔係大到仆街

14c

買唔撚切 維迪斯細波😂 咪撚中呀

1414141414141414

阿積士 查內爾

點睇迪安

好耐無開賽前14.5大

咁就5k😂😂😂😂
inter 9.5 2.05 5k
10.5 2.9 2k
tot 14.5s 5k

記住 nice 5nice 賓尼兔系狗 拉素係勁

bomb

尋日李城

1515151515151515

16c

16

火車頭入未

161616161616161616

笑爆咀

孝順啦

收咀啦

冇買系列
千葉😀半
大分😅半
基羅納😀
維迪斯細

媽媽。。。

入咗16.5s 對唔住大家

爽了，唔補

入多粒未呀 熱刺

仲諗住學人賭角膽，點知爆鳩哂

咁起碼收到注

Ajax -.-

英超 Southampton CrystalPalace 9.5 11 12 23

好似輸番轉頭

171717171717171717

17c😂😂

20c 未😂😂😂😂

勁

好過爆一角 keep 住刷please

原來上2場熱又係贏1球

烏即w + no goal

咪撚爆一角就算數一係刷埋佢

真M

真？

查內爾糕 阿積士全隊死清光

買左

19.5s先

低水唔買

181818181818181818

19.5b

大家還好嗎

熱刺入多球得唔得

191919191919191919

19.5高水唔敢買就中

10

比多c我

暫時
臭丸👍🏻
千葉👍🏻
紅鑽❌
Vortis👍🏻
基羅納即win fg👍🏻
飛狗❌
熱刺
Aue
Kiel
呠呠呠
阿積士
查內爾

火車頭糕

thx棋妹

U 6軍狗 走！

贏半當贏 輸半當輸
全部無買睇球探開咩盤無理馬會

你老母都on9既 完全冇尊重過角球其

場場都有波入 係我買杜塞先黎0-0 唔識賭了

俾多兩角啦

19c 20c未？

見你咁有信心，寧願skip

買左少少19.5😂😂😂😂

好似開對家喎

sor law

Bbq緊

ajax 11c 未？

Jump

少少姐，想見證下20c

inter 11.5s

查內爾對家糕

安特

88 熱刺

有無人賭法甲？

渣

1:0 gel

陸軍cap未

有無人會買貝利？

千葉😀半
大分😅半
基羅納😀
維迪斯細

細波頂得好實

以上全部都冇買

有無人會買妓？

訓了 8

要跟

拉齐奥穿曼城

拿玻串m重心

兩場都比人追和 模投要輸錢弱

m重心今場。。。

杜塞上盤已死...

查內爾再糕

除左識讀個名，唔知乜來

安德再追

防衛佬客勝 -1

矛架喇 慳番啖氣啦

曼：
阿：流浮

無盤刀系不了

米堡求你俾多球

貝利香港人糕糕

迪安

上

唔錯 不過低水下盤我有錢都唔會買

原來基爾炒12碼

yes

秒goal，成隊都係m240 d 人

原來俄超又半大，真係痴撚線

伊貝d fd掛

海登被goal shit

杜塞上盤復活...

10c 暫時放過你地

屌你老母

有個香港人

求你比我走半

又秒goal

杜塞goal了

羅馬1:0
卡利0:1
貝利1:0

貝利都唔出牙浚 播黎做乜

ajax 半大先please

快手入波啦

M子係勁

火車頭fake goal jumped

都未開到

唔好咁啦

杜塞被goal

又死返

基爾2-0

橙

1點又有重心

不過開到再算

等你下場水

Ajax goal

AJAX NO GOAL BOMB

米堡盤cashed

橙 我都想你贏 反正我心靈富有

火車頭fake完陸軍糕 要退出了

中央陸軍cup

火車頭1:2

明明2-2 逼害

基爾3-0

基爾再goal❤️❤️❤️

21左就唔會有22 唔同晒

買得1場想死

365條線仲系4球

雙曼過關

又復活

想要阿狗盤

5好

Aue又絕殺 -.- 屌

杜塞 唔跟劇本嘅

祖雲 又黎 笑撚死人

有邊場唔比人絕殺

卡2馬祖拿破快半大

人地單邊十隻角比佢入一球都唔過份呀

屌 海登12m 場波jm9

祖狗俾人入😂😂😂

防守佬真係羊-.- 屌

針 唔出水了 毒水

痴撚線球

GOALLL!!!!!!

德乙真係on撚9...

海登 海登！！！！

買左杜塞表示：

半場0-0 唉 換衫搭的士去ifc jump
7x分鐘1-0 咦 都係唔跳住 回程番屋企先
8x分鐘1-1 唉 又咪要換衫搭的士去ifc jump
9x分鐘2-1 咦 都係唔跳住 回程番屋企先
96分鐘2-2 唉 屌你老母 係咪玩鳩我呀

😂😂😂😂😂😂😂😂笑死

睇住場波真係唔知球證想點... 2-1個球一係一早唔計啦 又夾硬要判返12m俾客

慘😭咩盤黎

科隆

-0.5/-1

祖 拿破 快半大！！

學流浮了❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

真係要跟返劇本😂

食撚屎啦德乙球證 我係兩隊球員一早打柒左佢 兩邊都亂鳩咁吹

防衛佬5倍-1牙

賭波真係唔岩我了
琴日贏6千 今日輸番晒

師傅重心-1

賓尼兔都入到祖狗波

快手比埋球 卡利

岩岩整緊野跟唔到你果兩場

頭先個場怕了

鏝唔贏盤我都係

快 靠m巴重心追數

推哂？

如果開到 今晚仲有

法國原來睇漏左眼睇少左場

mc goalllllllllllllllllllll

祖雲平時冇咁勤力架，今日搞乜

鏝糕

龍文圖斯？

系 一條2x3 穿拉齊奧-1
一條單頭

攻擊者3-0 走寶

曼城快手456雲爺爺啦 比個教訓佢

係咁快5角

在那天輸8比2 黎多次

防衛者頭先都想買，不過睇睇下唔記得睇返，咁就3球

好隊黎

流浮

6軍紅牌

垃圾雲膠抵啦留力歐霸
歐霸都冇呀你

原來卡利亞里MISS左12M

棋王機會來了

眾多即場角大應如何部署

科隆垃圾隊

鏝速度20

唔好半2全2啊

鏝求你入

買唔切維迪斯細球 果然60"仲係0:0

今晚d上盤閪撚到

冇場睇得岩

我睇得岩咪得囉

你岩

同意

手持

$5.6 馬會ac

大你2.4$

支持

屎波寧起度阻住晒.換走佢啦

賀2nd goal

agree...

逼害半大😂

國米狗, 飛燕狗,熱狗,積狗,蛆狗,

賀

屌 積狗cup唔到就咪爆我客w同no goal

迪安想4😭

狙狗真係要black list
輸左幾獲

烏德入球喇

丁力食屎狗

羅馬9.5B

🚂⚽️✖️

科隆7c

冇信心賭球了

fake. . .

咪幾好

樓主goal

又入. . .

fake

球探誤嗚夠未

樓豬未來人

原來hkjc 轉左 1-2

wa 烏德客w 番生！

意甲d 強隊今日搞咩

有無人知岩岩羅馬第五球係咩水位

跟左樓豬拉齊奧 場波都唔見埋

d半大去晒俄超同d冷門賽度...熱門深盤全閪

我0:1 果陣買左客w 4.9倍 no goal23倍..
而家補番個3.75和先

天氣問題延遲 想退飛

火車頭22

卡利亞里 立即入球！

有點想入錢賭球

11

鏝2.5b

羅馬8.5s 係咪吹得

冇買系列
千葉😀半
大分😅半
基羅納😀
維迪斯細😀

如果22完場要多謝棋妹 本身想買盤同客w😂😂😂

。。。。。唔記得買切9.5s

ajax刷咩角

曼城12m

阿古路射？

mccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

呀積12c

YES

阿古路首發入波搞掂

thx 棋妹救左我幾千

曼城2:0 GOALLLLLLLL

特別項目完場派定入左先派？

鏝快啲入多球

羅馬同費撚兩隊波都勁刷得😂

ajax🤦🏻‍♀️

卡利入未呀屌

完埸好撚耐

尤文吐司cuped

唉。。。。弱智

烏德勒支即w cashed

有無人一齊玩黑色沙漠好似好好玩咁

小妹鏝20

賀芬13.5s

封測完無玩...好似要好多$$

卡利唔入就畀人入

卡利入波未

我岩岩問朋友佢又話唔係好點洗錢咁

玩過下

曬好多時間
時間=金錢

想問下點解熱刺15.5s未派

打去問啦

呀德16.5s都仲未派

送比我

我睇toyz條片..好似要用好多咁

日乙10.5s都未派
馬會點做野

D畫好靚咁

個人認為隻game係好玩ge
但玩到好似要番工咁囉
瘋狂刷野

咪玩啦 係派都派咗我琴晚紐卡素14.5s先la

你上twitch睇下人地玩.你想唔想玩先啦, 同埋display要有番咁上下lv,,好食資源

我13.5s 16.5s 17.5s 18.5s total 幾k唔識計

fatfat

卡利入唔撚入

爽死了

無限本

又係瘋狂追角細

卡利果場比多球

卡利ng

羅馬咪再刷牙

半2全2 痴線

2.5b goalllll

好平=.=以前玩天龍都唔係依個數啦

切都半大,廢包

卡利亞里快啦屌

深盤連 鏝都頂唔住

Gel 2.5

caligari goallllllllllllll

卡利2:1

即入

M ba thanks

yeahhhhhhh

重心收錢

thx m巴

馬賽 2.5/3s

thx m蛇

貝利都比球我拎半格啦

中

ging

aik ng

mc 10c 無端端都要平安鐘

鏝城31得唔得 俾多次機會我補客ng😭😭😭

roma 13c

M240

有神快拜

賀狗入未

狂爆

小妹ng cashed

12M

貝利比多c啦

1200再嚟過

1點會有場重心 訓前firm

鏝城入未

唔好玩我啦 a4蛇

小妹31

曼城goallllllllllllll

mc3:1

入左

曼城入多粒ok？

樓主聲控入球 我報左驚

黑哨

賀ng

貝利又玩我啦

有M240無窮人

樣樣都好似賭球咁就好啦

U有手足

不是重心所以開小

依個真

1001